絲打們平時化妝用幾耐時間

半個鐘